所謂既“A0”男分分鐘仲識玩

其實只係為左同時flirt更多條女

你意思即係佢其實唔係A0?

好多都扮純情呃女
識落就知唔對路

同女仔 偈都唔識傾 何來flirt

A0=available 0仔

你指whatsapp定面對面先?

如果真A0，成日flirt女又唔呃蝦條既話有乜用？

一開頭以為規規矩矩
點知咪又係狗公一條

F2F, 識嘅人 以前嘅同學，到依家嘅同事都係

Yes 但唔知真定假啦

你應該係真，真心膠

姐係聲稱自己A0

AO = 政務官 緊係溝死女啦

係真A0定假A0 有返咁上下歷練嘅好易睇得穿
Btw 識人日日話自己A0但keep住食女

好反感

21以下a0都信嘅 大過21冇可能

On9

點解

我講完A0 你再睇我個樣 就唔會咁講

又係你

A1 同女都講自己a0
你見講野正正常常唔多怕羞個d又成日掛a0係口邊，就自己醒水啦

圖呢 比d勇氣嚟
可能好型呢

成日話自己A0,對狗公呢兩隻字好敏感又係咩玩法 心虛?

同港女一樣要扯塊貞節牌坊出黎一樣囉
經常引導你問：無人約你咩
佢：我a0邊有女陪阿，d朋友出哂去陪女
佢：你係咪約我先
個感覺係咪自然得黎又唔厹呢